有咩床褥最好訓？

大家有無好推介

女朋友果張

人地嘅床褥

訓過又無咩特別

Sealy

(人地)女朋友果張